整個全民反修例休息日得唔得

全民夜晚八點熄燈五分鐘反修例。所有唔岀街嘅又可以當哂反修例和理非，要黎攤唞下同做文宣一流。

pish

同意
重整旗鼓
但驚抖完就散晒

好撚on9

正皮